點解豆漿糖水個名咁好聽

3頁開估

on9

歌頌我

係喜茶難聽啫

下 我沒有相tg絲打也約到她們 約過幾個

話題就是我覺得自己可愛 她們都感到好奇

最後當然沒有令她們失望

其實好有興趣知你咩樣 你係咪冇社交？？

你個人係咪好悶？好冇自信？

點解要淨係識讀書？

你們根本不明白 如果你們明白就不會這樣說了

tg小妹
crrto
crrtomobile
歡迎隨時搵禾

每個人都有自己的目標，不論是短期或長期。例如：入big4、追first hon、今個sem過3等等。

對我來說時間分配是十分重要的，開sem時已預算了未來每一日的溫習內容，timetable密密麻麻的。

除了major的workload外，我會定期學習英語和自學寫程式，我相信日後的作用
很大，提升英文可以學習時更暢順，一些小程式又會加倍英文學習和其他科目速度，還有很多好處，若學會了數學和統計學，可以用程式來分析金融。

開學了，我應該怎樣分配時間學習這些東西？
我的目標是sem GPA>3.5 想做finance

真的受不了那些要把簡單的事情重覆解釋數遍的lecturer

應該增設精英lecture和tutorial 上課時間減少一半

你班毒撚冇女可以專心讀書

jealous 😂😂

你讀書讀到傻撚咗？

你不可愛

你真的很醜

可愛是最可愛的！

欣師真係我人生嘅導師
當年補佢拎左lv2 順利入左i大
一完i大夢 我係ig留言多謝佢幫我拎到lv2
可能佢份人太謙虛 連我嘅comment都del埋
仲block左我 欣師真係好謙虛 唔俾學生多謝佢

Kris lau 我都補過 佢都好謙虛
補佢我拎左lv2 真係好多謝佢
我係ig direct多謝佢
佢竟然話我係侏儒打手
Kris lau真係用心良苦 又係唔俾學生多謝佢

以上兩位係我人生導師 教識我謙遜低調

今天第二粒專心藥💊，食完都係好攰

可以tg我嗎
@crrto

我不開心

如果你知道我的經歷，就不會這樣說了肯定會同情我

要吃專心藥，我也不想的

反正我比所有人優越

可愛 2018-12-18 RIP

真的受不了你們這些連可愛都不知道的會然

想念

可愛！你真可愛！

其實可愛真係幾可愛架

沒你的感情台不可愛了，一起暫停一會吧

其實可愛>>靚仔

第一 靚仔比可愛主觀 大家心目中嘅可愛都係差唔多 但靚仔就差好遠

第二 靚仔好快睇厭 可愛日日睇都可以鍾意

第三 靚仔容易走樣 講緊短短幾個月 可能肥少少已經keep唔到 可愛就唔同

第四 靚仔好難同人close 可愛比較親民

第五 靚仔比較多挑剔位 例如肌肉 高度 著衫 可愛真係有樣就得

比可愛更可愛

會員「可愛 #179571」被封鎖原因為「洗版行為」
該會員分別以多則相同及與主題無關之內容短時間張貼至多個主題作洗版行為，以下為部份洗版行為
1. 於 27 個主題內重覆發表 10 張大型圖片
2. 於 12 個主題內重覆發表 「我170 67kg Dcup 咁算微胖定肥婆?? ?? 利申：18真絲」

該會員過曾在 2018-06-16 以「洗版行為」被禁言 7 天作為警告
因於多個主題內重覆發表「親愛的寶貝 每個角度都很美 我想嚐嚐你的味道 every minute every way...」（略）長篇文章
近日又再進行洗版行為，嚴重影響其他會員，所以將其永久禁言

門狗點解要恰可愛
可愛情緒好易波動㗎

尋日俾人話「你不可愛」，今日就俾人ban咗

因為可愛是可愛

首先，講嘢嘅態度要注意避免傷害到人 就正如我哋有時都避免傷害到你一樣

其次，你要知道當人哋入嚟問緊正經嘢，嗰陣未必即時有興趣答你問題，包括如果佢係有感情困擾或者情緒低落緊嗰陣，更加唔會答你對於樣貌嘅問題
最近因為朋黨更加有比較多人會問有關學業嘅問題如果你突然間加一句問佢有關外表樣貌嘅問題嘅話，佢都唔知點答你好，如果佢睇唔到whatsapp佢唔答你嘅話，跟住你轉個頭就話佢唔鍾意你或者你要鬧返佢哋話又太過激進又或者思想太過斷章取義

其次，你亦都要知道你唔使不停成日問人哋覺得你可唔可愛 如果你真係想知問一次就足夠了 其次不停在問嘅話人哋就會開始覺得厭倦煩同埋反感，開始唔想答你或者敷衍你，到時你又會唔會人哋唔鍾意你(其實係你問得太多次人哋唔想再回答啫)， 呢度有好多過其實都覺得自己外貌未必係最好但係呢個唔係決定於人嘅全部，我見你回答窮J ict問題嗰陣都好認真都幫到佢呀，都算係一種幫人嘅技能嚟

最後，你可唔可愛每人有唔同感覺，見仁見智，唔再問嘅話就係好態度，人哋會對你產生反好感呢

佢好明顯弱智，你同佢講咁多有撚用咩

首先，我覺得對別人有什麼疑問的時候，他是抱著一個求知的心，十分歡迎你去為他提出意見或者可行的解決辦法，但是不要認為他最終必定會採納你的意見，或者你的意見就是最好，可能你的意見或見解經過多方面衡量很不錯，但是套在每個人的個案上就未必完全適合了
還要看看你的語氣和態度，當別人提出質疑的時候就請不要立即攻擊別人，亦請你看看當時的討論氣氛，作出合適的留言，謝謝！

希望你會認真睇 好 完

唔使咁認真
樣樣事情都當做好認真我哋玩假膠佢都會當認真
不停強調自己可愛
出小小事就已經有覺得人哋唔歡迎佢嘅感覺
而且你要知道佢係有中度抑鬱

呢句真
但係對佢嚟講做返自己
即係繼續問人可唔可愛
強調自己可愛

呢個係事實
一個人可愛唔使自己話自己可愛
真心嘅可愛 你咩都唔使做人哋已經好鍾意你

我想講一樣嘢我從來冇惡意中傷你， 我話你唔可愛就係因為你成日強調自己可愛， 所以專登同你唱反調，我連你個樣都未見過， 我就話你唔可愛證明兩件事一係我係痴線佬 一係你將呢樣嘢睇得太重

你好可愛

本校長授權你提早畢業

三頁啦
開估啦